HA secrets：警察投訴抽血員公職人員行為失當 屈女警唔肯戴口罩

隻女狗比人起曬底好唔鋸吹雞覆卓

千錯萬錯都唔會係警甴錯

但呢單睇佢講係警甴官方認咗錯，但散仔去信HA投訴

睇得出到時佢地俾林奠拎黎做擋箭牌佢地都會話自己俾政府呃，佢地已經盡量克制架啦。

食屎啦，入得去做狗就係你地啲閪人物以類聚咋

第一日知呢到係警察國家？

警甴沒有一隻是無辜的

一般警察國家都無呢班狗咁ON9，上頭官方道歉，下面散仔走去正式寄信投訴，個腦真係裝屎

偷技術
呃人民
拐小孩
騙世界

推

收皮啦警犬

黑警我屌你老母全部都要死

up

都話左唔好“悔”辱狗咯

係人都要口罩 醫院係咪要大派口罩做善堂？

班狗以為自己邊撚個

警甴唔會做錯

你響醫院冇帶口罩要怪怪自己on9 跌咗關抽血員撚事咩 9唔搭8

柒婆話口罩如衣服呀
你無左件3會唔會周圍走呀
On99

如果係真，即係原來隻女狗係入面比醫護圍住黎屌所以嬲嬲豬

唔罷工就係咁, 攞嚟賤

HA啲人都唔係公務員
點公職人員行為失當

班狗撚識分咩，識寫email仲想點

屌兩句如果可以公職人員行為失當 咁班狗應該個個都告得

極權份子用咩理抽屈人都得

阻差辦公 公眾地方行為不檢囉HA唔係公務員告唔到

真心唔明係廁所點會無啦啦「跌左個口罩」

係醫院廁所有咩情況要除口罩

咁當初高層就唔應該柒下柒下出黎道歉

班死黑警真係拎咗save hk個鳩post就當咗係真
係犯法嘅話衝入醫院拉返個兩位抽血員囉屌你老母死黑警,你地都慣咗亂柒咁嚟啦

佢用個嘴柯尿架咩
無論自己定身邊女同事去廁所都唔駛除口罩，亦唔需要搞個口罩，on99唔知老作乜野理由

反正你班垃圾HA俾人恰到上心口
都唔撚罷工㗎啦
唔恰你恰邊個

如果女狗無吹雞，其他狗隻咁撚多事做乜

死差婆痾完要奶番乾淨自己個狗西

Push

合理推測

因為呢單嘢真係柒到斷正兜唔到,但班覺得自己唔會錯嘅死黑警死都要拗返生

咁樣作故仔? 當時已經確診左 , 專登去廁所除口罩就真

又咁岩跌左、又咁岩唔想阻住人、明知有疫情醫院都唔戴口罩 藉口多撚到
老實講好多抽血姐姐都藍屍，藍屍真係condom黎

但隻女狗係入面比醫護圍屌，藍屍應該唔會咁做

你罷左工未

公你老母職人員呀
全家死清光呀死黑警

呢段係之前班藍屍group流傳打飛機既version黎架喎，班狗真係拎左去當真咁投訴?

柒婆早幾日先講完HA人唔關佢事
又點會係公務員呢

呢段野唔係藍屍group流傳咩 係咪有藍屍ON9見到黎投訴

公職人員唔等於公務員, 兩樣嘢嚟

廉署起訴醫管局三名前醫生 涉串謀公職人員行為失當 轉介病人至自資診所

學歷嘅重要性，醫護同黑警嘅分別

唔洗理呢d引戰撚

問左林大總統未呀白衫

如果46歲危殆瓜咗
黑警係咪要告公職人員行為失當？

咁大隻狗口罩都唔識自己預
幼稚園都識戴口罩啦

咁即係而家D狗誹謗個血姑?

係廁格入面幫人含撚掛？

其實好事，班黑警只會越來越多敵人。引起越來越多戰線

咁多兵聽佢支笛?

咩料?
咁大個人第一次入醫院?
唔知要戴口罩?

如果46歲ICU危殆死撚咗
黑警係咪要告公職人員行為失當

政府造勢大會，不等於要杯葛。

全港最大騎劫行動

除咗廁所，成個過程都有cctv，如果真係咁PK一早反插醫管局喇。

唔小心? 有戴過口罩都知 唔會戴戴下掉咗

狗著衫

HA係公營機構，佢嘅顧員都係公職人員

偷偷地煲煙

仲要懶偉大醫佢添

警犬搵返啲藍絲醫護幫啦

稍為有腦嘅極權政府都唔可以咁
你試下中南海一槌定音
跟住公安部話唔係

客觀事實就係見到狗無戴罩, 叫狗戴, 狗唔肯完, 你無戴罩解釋乜春? 只有狗會拎槍指住人, 抽血員無拎槍指住狗叫狗解釋, 人地邊有興趣知你點解唔戴, 同你好撚frd?

再者, 人地有公德, 知道接觸過確診狗隻要犧牲自由自我隔離, 唔通好似班狗咁明知自己有病徵都四圍走?

返去狗屋啦垃圾, 我用邏輯推理都知你又講大話

佢哋識呢d就唔會做狗啦

黑狗死全家，冚家肺炎死

原來係咁

散仔醫返好未

跌咗呢個故仔係藍絲老作架

佢地d fake news傳到自己都信

個日黑警fb認左低威都重有得投訴？

咁似之前藍絲打個篇嘢嘅？
btw 佢跟埋人地入女廁？否則又點會知佢響廁所跌咗口罩呢？

HA 係工務員？
班偽進仔真係痴撚線

係呀！有人可能想試吓講大話出返啖氣，我要check係咪真事好易知，check佢入廁所前嘅CCTV佢有冇戴就知有冇講大話

即係典型共產黨思維

黑警係支那人嘅縮影
無恥 永遠人地錯

智障冇藥醫，
係咁㗎啦

唯一一個合理解釋？真係唔明點解去廁所會郁到個口罩

無行使公權力 法律有案例 告唔到

半公營機構，身份好尷尬，同機管局同郵政局一樣，將佢變成自負盈虧嘅私企管理，但又保持一定嘅官僚嘅作風，好似係老董年代嘅產物，凡係變成X管局，好多時由行外人管行內人，醫療咁專業其實唔應該咁做

基本上係醫院入面任何人無帶口罩都會比人捉住叫佢帶返個口罩

其實個定位係點？
Ha員工係私人？

美國聯邦通信委員會共和黨委員 Brendan Carr怒寸含春瑩!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

黑警係唔會錯，錯就錯在滅聲滅得太遲。
鬼唔望佢傳染俾全家，然後死全家，到時八點鐘，大家拍手哈哈哈！

狗真係正宗弱智

拉條狗女危害播毒就差唔多

去完廁所要洗面,合理推斷佢係用口排泄

用口屙尿?

知係警察國家就唔可以出聲屌?

佢哋上頭係林大總統

A

隻手遮天

W

佢話係就係啦
本身諗住好型或者唔想同佢地口中既暴徒戴口罩而唔帶
點知事情爆出後,社會咁大迴響
有理無理都要搵針淡化自己既過失

笑撚死

跌咗個口罩都唔即刻搵第個口罩戴返
咁又係咪公職人員行為失當？
BTW, 喺機場亂泊車又係咪公職人員行為失當？

無醫護頂住，香港早就玩完。仲內閧

真係有病

cls隻狗女成身毒仲係人廁所除口罩洗手洗面
口罩四圍放

一定唔計公務員先，但請人過程似唔似政府工要行內人出嚟講

佢仲未死咩

但警狗認左錯喎， 即係話鄧PK屈鳩個女警啦
仲唔投訴鄧狗公職人員行為失當

冚家產

我冇興趣知係唔係真，只係想三萬隻黑狗中曬

黑警死全家

總之有纳税人錢有關的機構，如中小學教師

呢個好似係之前藍絲grp傳嘅版本嚟

究竟黑警或者愛國藍絲係咪香港人？

屌那媽呢啲賤種又唔中肺炎死

其實成件事點都幫唔到隻女狗
掉左地下咁又點？ 加下佢仲野到佢d朋友 好明顯係擺明唔帶 同光頭狗一樣

呢篇文一早係藍絲group 廣傳

一字不改可以做投訴文，真冇誠意

好呀，下剋上，高層道歉基層撥火，上管唔掂班細，周圍暴走，細嘅有咩事就高層局攬，齊齊攬炒

白衫警，你地讀咁多書咁辛苦先上到呢個位，甘唔甘心幫班毅進智障抆屎執屎呀？有咩事你地都要上身架傻仔

原告變被告

未聽過散仔大過狗務署署長咩
散仔協會仲可以負責外交

唔駛FC既而加

問得好，想帶到風向

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

戇鳩, 攬炒咁咪好囉

成班賤種扮可憐

CLS

呢個時候，連港共都要氹醫護，你班黑警夠膽攪大佢

有本事再攪到全香港知，等班怕死藍絲屌埋黑警老母就正

人地叫佢戴口罩佢唔撚出聲，扮咩驚阻住醫護人員